台灣人的邏輯

某年月日,

某團隊合作遊戲內,台灣人A和台灣人B為朋友並與其它3人並戰.

台灣人A的實力極度不濟,不停被擊殺,為敵方團隊帶來大量經濟利潤,使對方可以購買更多的優秀裝備,人物等級更高.

台灣人B一言不發.

隊友C不小心犯下了一個低級錯誤,為敵方團隊帶來些而微博的經濟利潤.

台灣人B自此不停揶揄該錯誤,並且無限放大,越描越黑,甚至將台灣人A之所以不停被擊殺的因由亦轉移於此.

遊戲結束後,台灣人A和台灣人B的戰績不堪入目,

但台灣人B仍不停把每一位隊友的罪狀和錯誤加以指責,甚至實力,技術較好的隊友E亦難逃指責.

然而,唯獨台灣人A,沒有落得台灣人B的一句責罵.

以上案例,幾戶日日上映.

lf2

唔好日日掛住打機
做下正經嘢啦

由文字睇得出樓主有幾毒

好肉酸

咁你想點?